開學日同學仔可以互相分享Daddy做咩職業

小朋友最鍾意拎Daddy出黎比邊個叻啲，分享下好正常好合理

分享既時候最好提供埋證據，你知啦有啲人鍾意吹自己爸爸做消防員

有職員證既影職員證，冇既影下公司個環境又得

咁大家都知同學仔爸爸做咩，加深了解，新學年咪可以相處得更加和諧囉，認同請分享

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳